baby kingdom 師奶想出治港妙法，望林鄭彷效

我支持

邊個爸打開左account響果度扮C9?

咪係 有利民生既又唔見佢咁快

係咪都速龍隊

定係巴打過咗檔去開po

我想知班五毛可以點駁

AO 唔該快啲稟報你嘅主子

正

有人可以將呢位太太嘅言論改良做長輩圖嗎

我都幾肯定係連登仔黎

其實主要針對搵地特事特辦就OK

有冇link ?

只有c9先對付到c9

唔爭氣笑左

乜都出速龍小組

in 速龍隊, we trust.

又多咗一班師奶做戰友多謝林鄭令香港團結

建議林鄭出動速龍隊北伐將香港板圖擴張一統大灣區成立大灣民主共和國, 將非香港居民逼做奴隸, 到時乜都唔駛做手執十幾萬有過千呎樓住, 起埋屋都得

邊位巴打

速龍治港
做埋黨主席都得啦

速龍好波

國安，城管，公安
三合為一

今次我地速龍小隊又然

增加速龍小隊就業機會

多倫多速龍表示不滿被污名

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

用呢個方港，收埋班村佬 d 丁權都得

挽回特首寶座嘅方法

速龍小隊： 屌你玩鳩我咩 我唔玩啦

勁

G持速龍

速龍又贏
快D入村扑濕D圍村佬

咁速龍即刻滅絕都似

橫掂都出咗糧
緊係用到盡

c9抽水速龍小隊又幾好笑

笑到癡線

識影分身術都唔掂

支持

唔似喎
成萬幾分要出幾多post先有

有j師奶

可能用咗佢阿媽個Account
見呢個師奶之前都係講煲劇嗰啲嘢多

理論上放寬按揭會刺激樓價上升....

不過用速龍隊解決問題幾有創意
發展商賣樓慢？速龍出擊！

速龍在ifc放催淚彈

軍人治港

速龍解放埋大陸都ok

泰國

速龍係大廳

邊位巴打？
肯定即刻俾admin移走去冇人睇果區

D醒覺既師奶真係好醒目

串到仆街

why always me?

岩啦

咁似連登仔諗嘢

畜生小隊上場啦

其實呢個係好時機去爭取d 師奶支持. 長輩圖既威力大家見到. 係咪時候用番baby kingdom 既tone 一次過拎埋師奶票?

暗黑兵法

速龍隊咩問題都解決到

城管。

有得諗

文明七香港文明unique unit

可唔可以將呢個idea 用 長輩圖 spread 出去？

班師奶好僧150腥移民

直接用，啲內容有少少膠同唔實際
希望有人可以整到重點出嚟
小弟詞拙

baby condom 都覺醒

屯門果班大媽大姐

MPF供首期都好過而家

笑撚到仆街

哇屌黑社會收陀地

速龍們：屌你老母比我抖下得唔得

呢個post唔錯

笑到痴線

啲c9咁有見地

扶阿婆過馬路都要啦

遲下double parking 都要出速龍打人

g持

反正唔派班撚屌出去
佢地都係日日舉鐵架啦
派又出咁多糧，唔派又出咁多
幾大都用盡佢

拋磚
其實長輩圖喺公公婆婆圈子咁成功
可否喺c9圈子都做吓嘢

參考老共啲5毛
召集多啲巴絲去baby condom同咁多位香港嘅爸爸媽媽分享吓育兒心得
share吓某啲慈母教仔嘅反面教材
有冇得諗

讚成

笑到停唔到

係咪兩登人嚟
咁多嘢做速龍都變慢龍

今次真係史無前例嘅大和解
真係好榮幸喺有生之年見到咁嘅景況
所有人好似痴撚咗線咁
槍頭一致向外

速龍小隊:

政府宣布，因應社會對畜龍需求大增，由即日起，所有警察均自動編入畜龍隊

畜龍小隊真係好L忙

民智已開

笑死

百撘架

支持畜膿隊反攻中共，解放大陸

到時林鄭一統中華，做第二個武則天

速龍小隊成政治棋子
香港人或成最大贏家

應該真師奶

真心有冇文筆好嘅巴打

咪即係共產黨嘅“計劃經濟”囉...

以後政府口號
香港勝在有速龍小隊

支持！

支持
希望可以即刻上立法會表決

速龍收樓果時拍門大叫：出嚟呀！唐樓閪！

速龍小隊表示你班仆街可唔可以比我抖下

心諗做乜鳩

終於有一日見到香港大和解

連登仔竟然撐babycondom班c9
真係宇宙大爆炸
多謝林奠團結香港唔同類別人士
港獨之父689都做唔到
香港之母777係能人所不能

搵班速龍小隊幫佢買廁紙啦屌佢老母西

所以以資本主義社會黎講
林鄭冇可能會做依D野
一定係俾富豪家族繼續斂財

推

笑死 出速龍收地

之前好多有急才嘅巴打

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

乜鳩都速龍

靚抽~
一個好高質既BK post

(其他果d 師奶只識講咩
因為尋日有義士跳樓所以要考慮移民
以免個仔都學佢咁偏激之類既垃圾無邏輯言論)

跑黎跑去又仆多幾次街

係時候反攻babykingdom了

如果速龍收哂元朗鄉地
做硬英雄啦

我諗佢係真師奶

咁高人工 速龍係要做多D野

如果生咗細路又咗離婚咗，仲有冇恩恤居留權

新移民團聚全部返大灣區啦，離左婚都可以住大灣區

地鐵唔識入閘就搵速龍扑爆部閘機佢

都好 比佢地當下兵
為國家 光榮事
全國家人民都愛速龍

香港警犬升LV轉做速龍

咁撚叻既

大家一路遊行，一路聯署，叫埋隔離果個朋友一齊聯

如何驅趕大媽舞
派速龍去掃，包屯門公園一定靜好多
請廢老食布袋彈

最新潮語

呢位c9 識善用資源
贊！

就咁睇完條氣都順咗少少

林鄭仲話我哋有矛盾
社會有撕裂

化哂啦 而家不知幾團結

我同你講
只要上面講既實現到
再加埋對西環
西環 : 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
特首+一哥: 速龍小隊GOGOGO
速龍小隊就係人民英雄
加上班撚屌日夜操野操到咁FIT
LKF鬼佬都要敗走
從此港女只愛龍腸

乜鳩都係速龍

push

今期最紅

推佢做特首ok？

唔撚信係C9開邊個巴打認咗佢

有連續三句以上完整中文句子。
無中英夾雜無5p字好撚假

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

咁c9都可以好後生既

連師奶都屌鳩佢 呢鋪真係修補社會撕裂

估唔倒有一日連登同baby kingdom會連成一線

師奶好波

咁搞法速龍小隊好撚忙喎

反正速龍隊
個個都無記號
絕對可行

In速你老母we trust
林鄭靠你地救啦

速龍小隊= HK avengers

速龍小隊 真心為你建設香港
唔好笑, 真係真心架

pish

速龍小隊

藍皮 黃心

啲圍村佬幾撚田結都矛用

班圍村佬一反抗就即刻9掟催淚彈
然後見人就布袋彈headshot

照字搬返過黎連登開post一定喪食負評同收膠
但係babycondom發生成件事即刻勁好笑

raptors are the champ

萬幾積分，真係真會員黎

好撚岩

就黎忙過救護

叫angel應該人妻黎

baby condom 今次咁撚高汁

速龍好忙

24/7 duty

MPF可以轉首期既話
我諗應該會少1/4人上街

支持速龍小隊日日有工開

爭奶粉爭學位

師奶連登化